 11:12, 15 февраля 2019
Министр объяснил отказ отмашины «Кортежа» Путина нехваткой денег
Министр транспорта Евгений Дитрих заявил, что не планирует покупку автомобиля российского проекта «Кортеж» бренда Aurus в связи с отсутствием у него денег, передает РИА Новости.«У меня деньги кончились», — пошутил чиновник, отвечая на вопрос журналистов о его желании приобрести такую машину.Aurus — это семейство автомобилей представительского и высшего класса. В линейку входят лимузин «Сенат-лимузин», седан «Сенат» и минивэн «Арсенал». В будущем семейство пополнится мотоциклом, кроссовером и кабриолетом.Первым пассажиром лимузина Aurus стал президент Владимир Путин, который прибыл на этом новом автомобиле на церемонию вступления в должность 7 мая 2018 года.В середине января сообщалось, что на лимузин Aurus проекта «Кортеж» пересел и премьер-министр Дмитрий Медведев. Глава кабмина приехал на новом автомобиле на Гайдаровский форум.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
